日落康城班業主可唔可以正常少少

交樓遲3個月雨水期正常㗎啦，合法㗎喎大佬，日日屌鳩人話遲咗交樓嚟樣個樣，個個都話自己趕入住，趕出租，建築做得幾多間啫，守下規矩得唔得，都話要14個工作天，唔留低條鎖匙就開始同我地計數，你玩晒，有錢D咪買豪宅，即日執起比你又點話，真係受夠。

唔好做囉屌

第幾期？

6

夠薑撻訂

鬼叫香港地買層大少少既樓要成千萬

比咁多錢咁貴梗係要皇帝級服務

lp6啦
岀晒名啲嘢唔掂連落地大玻璃都要換